IU多gif, 保證lag機

冇lag
我同iu好順暢

咁就會lag?

IU

未lag，唔該再多D